點睇走資用既bitcoin 都暴跌？

當年08爆起既bitcoin / eth都暴跌
世界上除左美國國債仲有咩係避險工具

bitcoin係用黎走資 唔係避險

Cash is king

哇-30%

Deleverage

入貨了

Bitcoin係攞黎short既

Yen

bitcoin係鬰金香
1636年，一棵價值三千荷蘭盾的鬱金香，可以交換八隻肥豬、四隻肥公牛、兩噸奶油、一千磅乳酪、一個銀製杯子、一包衣服、一張附有床墊的床外加一條船。
唔係未來貨幣
過去貨幣係黃金，今日貨幣係美金，未來貨幣唔會係bit金。

bitcoin 可以換pizza喎

牛餐肉 口罩 廁紙

唔套現點補正股倉